推比老豆被打個仔睇

記住驗傷
你咩都無做過唔好驚!佢話告你都一定告唔撚入!
之後你老豆呢世可能成日頭痛頭暈又眼花又手震腳震
應該個醫藥費都幾大同影響到日後生活同工作嘅能力
以後都要政府養

記住要告黑警!!!!
無錢告嘅同我地講我地籌比你!!!!!!!
推比個仔仔或者識佢嘅人睇!!!

推比陳生

將軍澳街坊見到既麻煩通知聲

俾民意撚清醒下

陳生聽唔聽到

Bump

推

push

推撚爆

含世界同我入嚟推

推比陳生睇！！

Pish

各位將軍，要黑社會交人

姐係你話你頭暈眼花
個醫生唔會睇到你點頭暈眼花

過街老鼠
屌哂你地老母

搵朋友比佢睇
一定要追究
叔叔我知你無咁偉大
所以你要追究!!!!

推！

推俾Anson 睇

一定要追究
同佢玩

記住要告黑警!!!!

陳生英文對答流暢 受過教育似中產 應該識玩

唔希望有後遺症,好人一生好報

推到比陳生見到

同白衫人有咩分別？

Push

呢個創傷呢 一世既
搵律師跟跟

識事主嘅記得話比佢知, 搵議員幫手, 做足晒所有程序!!

下次如果黑警亂打人... 不如一齊叫追究...

玩？
老豆黎嫁
孝子

佢成世頭暈眼花就頭暈眼花
個醫生剩係聽完個症狀去醫

唔好叫黑警
叫佢地做黑社會/ 殺人犯

咁大鑊應該點都有立法會議員幫手

推
還掂啲錢唔拎同俾政府射落海

推
希望陳生早日康復

光復香港

幫推！

多謝你地父子兵

case number
police warrant card number

識事主嘅記得話比佢知, 搵議員幫手, 做足晒所有程序!!唔賠番一千幾百萬唔好收手

ＰＵＳＨ

你都知架啦
從後打頭
打後腦
係好傷
好多後遺症架

同埋仲有精神損傷,記住要睇埋精神科
腦震盪後遺症好嚴重的

陳生加油

真係頂佢個肺班仆街狗
見人就扑痴撚線唔係以為打完人無後果呀嘛!!!!!

全香港人back you up。

一定要告黑警！

幫手

推 還陳生兩父子公道

幫推

俾犬咬到嗰啲記得驗傷，咪放過啲狂犬。

推，支持

民事告鳩黑警

無論如何都要民事索償

一定要追究

將軍澳！

之後你有機會睇到呢個po
我想同你講
你好撚型呀屌你

追究到底！唔洗怕！
大家都願意眾籌只要你肯追究

Pish!!!!!!

推啊

一定要告啊屌佢老母!!!!

一定要告！

推呀

小額錢債唔駛律師費！！！

Cap $75000

P

推爆佢

一定要推

pish

我發現藍絲好鍾意用撩人者賤呢句
話個老豆屌d差佬先
係咪咁就可以扑穿人個頭
痴撚線

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

咁小
民事啦屌

頭先直播見佢打兩個電話仲以為call律師

垃圾黑警死全家

有冇影到頭盔number

你老豆起碼五十幾60歲
咁樣扑一扑真係唔知咩事
就算而家醫生話冇事
都可能長期會頭暈眼花

壯年黎嫁 做野都會影響到 搵食都搵少左
一定要攞返應得嘅嘢

頭先真係老豆搵仔

屌，黑警亂打人
醫藥費呀仆街！！！！！

推新口號 警察心理陰影面積無限大!

拎法援民事索償啦

收到 我係佢朋友 已經炸佢WhatsApp!

PUSH

Push!!!!

琴日睇live 旺角都有個街坊落樓飲湯
跟手俾個黑警扑濕 個黑警知道打錯人 9秒9閃人
記者影到個街坊條頸又紅又腫 仆街黑警

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

要打官司出聲

推！！！！！！

唔係唔告鳩黑狗掛

你班民意撚醒未

我一定會課俾你告堆狗㗎

我夾錢
屌佢老味扑完人唔撚使負責咁就走咗去

個仔咁勇咁型仔 父母一定好安慰
希望陳生快d好番

同佢講佢好撚型

今次係意外發生嘅事
但係佢的處理手法同膽量一百分
佢下一步打倒黑警嘅棋

律師巴打要幫幫忙

打人條仆街都要冇左份工

Push!!!!!!

[輿論戰] 將軍澳老竇被打單嘢一定要搞大佢

一定要搞大佢

可惜個時班狗散得快
如果唔係又有料做班狗

陳生記住驗傷

你老母 依獲唔要班死黑警賠返一百幾十個比你

唔好同佢算

收到！！當下先搞掂爸爸既安全先！！！

告撚爆佢

推
希望位爸爸冇事

Puuuushhh

推!!!

光復香港 時代革命

推早日康復呀～陳爸爸

推
黑警無差别打人正仆街

幫手通知

驗傷!

推到陳生睇到

推！
屌你老味嬲撚到

嬲到仆街, 推!

推！屌佢老母 黑社會

其實今次告黑警唔係一件事件嚟
今次真係告得入嘅話
黑警就欠我地全港市民一句道歉

所以仔仔唔可以唔告!!!!

p

有冇得睇番咩事

唔好意思阻一阻大家！

自己仆可以仆到咁
班毅進仔個腦係邊到?

推到睇到

告9佢老母

將軍澳加油

我會罷工

陳生!!!!

告到佢甩褲呀！

Puuuuuuush

全力support
全港都願意捐錢

推啊仔

陳生要小心身體
之後有乜事要即刻睇醫生
比人打中頭可大可少

賠撚到入棺果日啦呢D
又後遺症又頭暈有幻覺任你講
不過真係唔希望有事

推呀屌佢老母

黑警係人民公敵！

推
人神共憤

推!!
陳生早日康復!

班狗官與黑警既不是香港人，也不是中國人，只是共黨狗！

推！！！

聽日見

Push

班死黑警以為做咩都唔使負責任
就要吿尻佢

推到黑警仆街

記得照MRI啊

一定要告到班狗仔仆街

死黑警

推俾陳生

我屌晒你班狗老母

三罷

一路推一路籌旗比你告!

o

被人射盲左隻眼個通識老師都無醫藥費
五大訴求不回應
對市民示威者態度又差
真係當香港人係狗咁撚

支持告到黑警仆街

anson 發達了 政府實賠撚到仆街

驗傷啦

我睇到都係咁諗，要告鳩政府嘅一定夾錢

告爆死黑警！！！！！！！！

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士試著說 Hit and run。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

推，籌撚硬

加油啊

仲有心理創傷啊

推呀黑警死全家

！

陳生

#請手動轉載

呢件事好重要！

聽日罷工係去集會，
唔係比你去HEA，打麻雀，玩狼人殺，船P....

要通過集會比正苦商家睇有幾多人反對修例
再以經濟等因素去作為籌碼去談判
所以如果聽日反而令到冇罷工嘅商家營業額高左係本末倒置

仲有聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

Nelson同Nelson daddy不知幾醒，撚到班克警頭dup dup
支持你哋

幫推 一定要追究

基金包唔包？政府大把錢打官司

[輿論戰] 將軍澳老竇被打單嘢一定要搞大佢

幫手搵片同推比議員睇！

推，睇live嬲撚到仆街

我無野講

推 告到佢仆街

告佢老母

推 告佢老母

老師因為佢係參與示威
對你唔住
但係今次個老豆真係無辜

黑警死全家

推！！

告到肥仔聰仆街

政府養

Push!!!!!
追究到底

告撚到政府養你老豆一世
納稅d錢比你好過比狗出三糧

推到事主見到

推 睇到好撚嬲

唔洗籌
大把律師肯做義工

屌你老母推撚爆佢

陳生📡

一定要追究!!!

早日康復

一定要告 錢我捐比你

5/8罷工

5/8罷工

推！

我同其他課金之鬼
一定課足 請放心

陳生！

九龍灣九巴車厰行動gp，唔夠人

救救陳生！

見到佢成身血面都青埋，個心理創傷應該好大

推！！！一定要佢咃俾交代！！！

推比仔睇

一定要告

有咩事上黎同我地講！唔洗驚！

推上老豆搵仔tg

後生仔頭先句句都屌得好應
我都睇到好嬲

推

可以眾籌！！！

你班仆街亂打人

老公ot 老婆3p

Push
一定要追究

告！！！！！

而家點樣

屌佢老母 鳩打完人唔洗負責？

推
林鄭 黑警 冚家剷

光復香港，時代革命

告！

差人叔叔佢話告喎！！

推，要錢我一定課金

Push!

一定要追究責任

過街老鼠

推
亂扑人唔洗負責啊？？？

條黑社會狗唔該你望下自己枝警棍
染晒血
就因為你哩一下 你差啲殺咗一個普通嘅街坊
行動唔該用下腦

禾推

再推

重要從後打頭

真心打中後腦以佢的力度有機會死人

Push!
睇咗live好撚痛心

唔好講名啦

籌錢俾你告

一定告得入 我重課支持

推, 唔好放過隻狗

搞大佢！

大家有心 代佢多謝大家

已經sd咗呢個post比佢睇

小妹真係識佢 信我🙏🏻

希望大家幫手推其他posts

光復香港🇭🇰

一定要追究！

推到黑警死

推丫

推，黑警無一個係無辜！

香港警察
全部垃圾
廝殺市民
破壞司法
勾結蠱惑
仆街衰格
帶定綠帽
老婆改嫁
小心天收
全家病發

追究到底

8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

呢世都唔使做啦喂

提早退休

一定要佢賠

告到黑警仆街死！！

依嗰一撚定要推

一定要追究等班黑警呢排打平民打上癮啊嗱

推爆佢老母

黑警謀殺市民

屌你老母亂打人唔洗負責呀????

個頭扑到咁
黑警仲要放佢喺度流血流到呀叔暈暈吓
仲要圍撚住冇人可以幫到佢止血
呀叔冇休克已經叫好撚彩
其實差啲整死人

呢單其實係朱經緯進階版
建議事主告到底

Pishhhhhhh

推爆佢！！

推呀屌你老母死黑警

805

屌你老母！死黑警！
爸爸快啲去驗傷！！

今日罷工！

Pishhhhhhhhhh

記住要告黑警!!!!
無錢告嘅同我地講我地籌比你!

推啊 推比陳仔睇

Posh

大罷工

死黑警 睇32台睇撚住佢伏擊爸爸

除左Be Water，我們亦應該Be Humble

識玩一定咁玩 起身再推

睇片 竟然有人叫佢冷靜
我真心希望叫人冷靜個條友
佢老豆比人扑 然後我會叫佢冷靜

唔可以話籌比佢告
會比人話包攬訴訟
不過如果有d咩難言之隱
不妨搵我地傾傾～

［起身啦喂］七點半全城港鐵不合作運動

唔好塞到九點完，九點十點後好多中環人好想被罷工

西隧要人

紅線仲過到海啊！

有冇北區人 雞嶺迴旋處

有大圍附近手足！8:40塞獅子山隧道！要人！

［8.5］MTR 車長嚴正呼籲！

放棄大好前途 預左俾人炒 但係今日我一定要罷工

扯貓尾！！！！！！！！

[突發]西鐵線有市民受傷昏迷 情況危殆

求救！記得塞埋大欖隧道！！！！

將軍澳隧道至東隧都要車！！！！！

「要人」圍巴士？冇人點圍？個個都唔起身！

［突發］人手調配！！！

急！紅隧要人！

［突發］龍翔道要人！！極急07:30

一個不能少 航空業已經打頭炮 8月5號超過140班航班取消

非常危險時期 抗爭者怒氣已經去到臨界點

天琦：越係嬲 就越要冷靜

人地唔罷係人地自由，唔該陣間好聲好氣D

(勸世) 危險的仇恨心態

喺大埔連儂隧道，同一個後生女傾完偈之後，我覺得真係好羞恥

對於個位天水圍嘅少女，希望大家注意小小後

【同我推撚爆佢】向女權國際組織投訴黑警性侵女抗爭者

嗰班話女事主只係扯過咗條裙/條底褲冇甩嘅人 同我入撚晒黎

【突發】3/8 突擊英國廣告牌！ 前英國外相、現任國會議員聯手去信英國新外相！

我對所人話香港亂既人只會問佢一個問題

唔好再覆"警察內部流出，有聲帶"個 post

721 元朗白衫事件=政府策劃恐襲

我正式宣布，呢場運動已經全面升級

正名!!! KT嗰單係「黑警開槍暗殺示威者」

我比$1000